岩岩睇大陸微博發現左D野

E條片係831太子站畜龍小隊亂打人既片,入面D人都係話打得好,大快人心
但係我見到其他留言

D人好似E家先知D黑警係咁樣打人,仲話早就應該咁
但係其實早就已經係咁,點解最近先放E D片出泥
明明E D係唔見得光既野,有腦都會覺得D黑警傻撚左
比佢地打到就自動變成暴徒廢青港獨
放E D片到底有無咩目的呢,中共唔係應該開始淆個人權法咩
仲有E條大陸KOL曝料一哥一睇就知係幫中共文宣係咁放D香港既片

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

香港有好多有才華又為香港人發聲嘅本土音樂人
大家支持下啦

蟈情一向係咁㗎啦

樓主岩岩放監？
一直都有呢啲片抹黑我地

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

[置頂]9.6遮打反濫暴抗威權集會 已獲批不反對通知書

根本大陸D人已經被洗腦 佢哋覺得有份發夢同講野都係港獨 仲有佢哋仲係認為好少人反對送中 當時200萬人都要屈成14萬

其實大家會唔會利用下香港既優勢可以睇到佢地D野
佢地又睇唔到我地D野去估下中共既想法呢
因為只有中共想比你睇既野你先可以睇到,其他都會和諧哂
跟住佢地D留言點讚最高果D又可能係中共買讚
ps 點解我兩次開post都食負皮既

佢地平時抹黑都係影D警察比人圍果時,唔會係咁樣咁撚惡打人都放出泥比人睇

其實唔洗睇得咁認真嘅又

我地都成日屌支畜啦
鍵盤戰士有電腦就做得勒